［有圖］北角良心攝影公司 Joseph Photo

老闆為咗個女安全
話未見到有危險唔俾走
話要走一齊走 7點
我諗唔到點駁

推

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

北角走唔走到？

真係有良心，7點先走得
轉工啦樓主